新年係時候有D新玩法

無，只係見新年日日拜年被人問候 ，想睇下有無巴絲聽晚初六7:00-9:00出來玩board game識下朋友仔輕鬆下?
不論你喜歡合家歡既桌上遊戲，定鬥智鬥力既game，都可以招呼你。

報名方法︰

或者telegram 報名︰山 明愛連線teen地

補多次條LINK